Aryaputra Athallah

Tugas Web Development RISTEK 2021

Link : https://tugas-webdev.herokuapp.com/

## Cara run program Django di local:

1. git clone 
```
https://gitlab.com/aryaputra213/ristek-webdev.git
```
2. Pada folder yang sama dengan hasil git clone, lakukan 
```python
python -m venv env
```
3. Aktifkan env
```
env\Scripts\Activate
```
4. Letakan cmd pada my_app dan jalankan
```
pip install -r requirements.txt
```
5. Program sudah bisa dijalankan dengan menggunakan
```
python manage.py runserver
```
